點解依家啲人坐巴士坐到咁缺德

由我上車頂到我轉位 大佬腳長都唔係咁啊 自己諗下俾人頂翻轉頭咩感受得唔得

鍵盤戰士

樓主見鬼？

佢男人 有女朋友 我唔夠抽

俾佢頂個人 有d面青

佢有腹肌你無? 咁都淆?

我女仔有咩腹肌

我轉左位 本身坐佢前面

佢後面有位都唔坐番佢後面頂番佢
影又唔影正面
廢柴頂廢柴
岩曬啦

女人大撚哂㗎，唔驚出名就盡情屌柒佢啦

戇鳩

走啦你

你試下你條女自己一個搭車 你會唔會叫佢當面影 會唔會叫佢出聲

道理喺我嗰邊有咩問題，唔明有咩好驚

咁如果 佢唔講道理呢？

坐佢後面頂返佢

如果前面冇人 冇乜問題
有人另計

講一句先生唔好再頂 好難咩

Gay

我試過 個mk完全唔敢出聲

搞清楚人地係唔敢出聲定根本無感覺唔介意先啦
毒撚最鍾意ff人地點諗 之後係到打飛機以為自己好勁
十足十之前嗰條友話咩用眼神擊退左人咁

講野好撚賤 我鍾意

［突發］巴士到有條女係到幫震蛋充電